有冇人試過拍拍下拖突然想單身

其實係咪淡左？呢種係咩心態？有冇辦法補救？

利申: 半年

剩係唔想單身

有冇辦法補救明明唔關佢事，係自己問題

試過 會後悔 諗清楚

係咪佢太痴身?

中途轉基吧

有，之後就一直都單身了

有
屌完就想飛左條八婆

好想拍拖

我諗拍緊拖想單身都係想多啲空間感啫

唔見幾日就唔會咁諗

已經唔見左多過7日

屌那星

屌你老母放過人啦 咪撚拍拖累人累物

有時會嫌棄對方
壞習慣講過唔肯改就會好L攰想分
但係仲有少少希望想佢改變
所以就拖落去

每次

射完入左聖人mode

樓主今次係第一次拍拖？
以前有冇試過類似狀況架？
當初識左好短時間就一齊？

未開始追已經唔想追都係單身輕鬆D

我
依家處於唔想晚晚同佢傾電話facetime...
一嚟冇話題，二嚟我想有啲私人空間
佢係一個好痴身嘅男朋友嚟依家覺得同佢一齊好大壓力

咁而家你有冇諗住下一步點先？
佢同你當初識佢分別大唔大？